\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[left=2.5cm,right=1cm,top=1.5cm,bottom=1cm,includeheadfoot]{geometry}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}

%Abstand bei Listen
\usepackage{enumitem}
%Abbildungen passend positionieren
\usepackage{float}


\usepackage{caption}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{url}
\bibliographystyle{unsrt}

%\pagestyle{headings}
\setcounter{tocdepth}{2}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{ulem}
\pagestyle{fancy}

\usepackage{titlesec}
\setcounter{secnumdepth}{4}

\titleformat{\paragraph}
{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{0pt}{0.25ex plus 1ex minus .2ex}{0.25ex plus 0.2ex}

\usepackage{hyperref}
\lhead{Mike Wunderlich}
\chead{}
\rhead{Erstellung eines Prozessdiagramms}

\lfoot{}
\cfoot{\thepage}
\rfoot{}

\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\title{Erstellung eines Prozessdiagramms}
\author{
    Mike Wunderlich\\
    Matr.Nr. 4070305
}
\date{25.03.2021}

\begin{document}
\maketitle
\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.9\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{assets/Erstellung-eines-Prozessdiagramms.png}
        \caption{Abbildung des Prozessdiagramms}
        \label{fig:Prozessdiagramms}
    \end{minipage}
\end{figure}
In der Abbildung \ref{fig:Prozessdiagramms} ist das Prozessdiagramms zur Bestellung, Organisation und Erfassung von Drohnendaten abgebildet.
\begin{enumerate}
    \item Der Kunde tätigt eine Bestellung von Drohnendaten für ein Gebiet.
    \item Sollte dieses nicht klar definiert sein werden Rückfragen gestellt um zu definieren welches Gebiet genau erfasst werden sollte.
    \item Wenn alle Informationen vorliegen wird ein Drohnenpilot gesucht und wird mit der Durchführung beauftragt.
    \item Der Pilot erfasst die Daten mit Drohne und lädt diese auf die Plattform hoch.
    \item Sollten die Qualität dieser Daten nicht ausreichen wird der Pilot erneut losgeschickt um die Daten erneut zu erfassen.
    \item Sobald die Daten vorhanden sind werden sie in der Postproduktion weiterbearbeitet zur Nachbearbeitung.
    \item Nach der Bearbeitung werden die Daten an den Kunden ausgeliefert.
\end{enumerate}

\end{document}